下 ！乜話？支那國務院冇定性做暴亂 又冇話出老解 唔係驚玩大左呀？

垃圾

留意返，港澳扮咁講即係支持黑社會

結論：可以盡情發夢

之前唔係好鍾意屌咩港獨咩顏色革命架咩
今次全程提都冇提過港獨兩隻字

有記者問外國勢力 條友都好似hea過

十分失望，支共都淆底，說好的的解放軍

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

旗幟鮮明

只係話有暴力 渣WO

根本完全講都唔撚咁講

支共：我唔撚得閒啊！港共你自己搞返掂佢！

即係支共都唔理啦
淋病仲想點樣死撐

敢

割

中共半放棄 由777自己食左佢

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又玩good cop bad cop

中央平時唔係好撚勁既咩, 做乜今次咁軟弱

次次都話觸碰底線, 條底線好次大霸咁灣架?

台灣大選
香港區選

之前隻鵝仲大大聲講呢2句

即係中央點7都知呢壇嘢唔關分離份子事，係你7鵝搞出大頭佛

做咩唔出解放軍平亂呀 廢閪

譴責白衫黑社會暴力！？

好少咁軟弱無力
回已塘

姐係可以搞大佢

即係中聯辦可以任玩

共產黨： 唔好激嬲香港人（攬炒）

無睇，有冇講支持中聯辦做好工作

明天仲要開始傾貿易戰

做咩唔講上海深圳已超越香港，再亂下去會俾取代

網傳林鄭辭職未必係假
林鄭應該真係試過辭職但中央唔批

林鄭可能想喺香港公布先辭職決定

但中共隻老狐狸知道你林鄭籠嘢所以搶先放風今日開記者會再講一堆廢話，迫你林鄭繼續做落去

坦白講，啲龜有冇大陸佬講嘢都會用盡力射你扑你㗎啦

記者會咪講咗 international impact 係 decision

令人失望，老解又無、暴動又無、港獨又無

垃圾國際院

唉，冇得睇坦克車

推

港獨係邊呀

快撚啲推行一國一制囉

屌 又煲到話要出解放軍咁。
依家提都唔敢提。。好失望

都話唔好靠外國㗎啦
連中國都唔幫得地攬炒

台灣大選就到

班五毛見到對香港咁軟弱會唔會嫉妒到發癲

結論：大家玩得未夠大

共仔好撚蠱惑，大家小心

班藍C 打左成朝飛機而家射唔出

屌你派解放軍都要問過外國
你中共去食撚屎啦

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

佢地幾萬億資產放係香港呀
出老解? 佢地不知幾理性

摺緊起角被 唔得閒

我睇完 真係唔知講乜好
係覺得中共支持警隊管治香港
姐係香港由武官去凌駕文官
中共實行武裝部隊管治香港
香港已經實軍閥統治年代
一切政治問題武力解決
支持警隊武力解決平民訴求
林鄭落唔落台已經唔緊要
邊個上台都只係一個傀儡特首
中共培養武裝警隊管治香港
所以警隊權力可無限大
無委任證，無獨立調查，勾結黑幫
有中央撐腰警隊可無限量使用武力
我哋而家要面對嘅係
一個武裝力量嘅管治政府
共產黨特色現正入侵香港

今日早上藍屍：等陣解放軍落黎殺晒你班暴徒黃屍！

今日三點藍屍：.............

感謝李力持提供笑話

不反對通知書係邊日？

點解唔出解放軍呀屌

香港政府講咩唔洗聽 依定國務院無定性 可以開party都得

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

never侵港

其實咁嘅話仲有咩好驚 香港人做咩都得啦
急不及待好想玩玩了

辛苦一班狗狗同家人忍辱負重了

中共話唔係暴亂，又玩割

我懷疑係咪我地攬炒嘅心態嚇親佢地
證明方向正確

放完風話出解放軍之後
發現我地想攬炒
嚇唔到我地
於是收皮

根本佢地自己明知出老解係無可能

到底邊個驚出老解多D? 係抗爭者? 定係老共?

垃垃吱吱叫

完左北戴河。你就知味道

8月5號大罷工